PS5 機主討論區｜抽籤派彩中 (10)

LIHKG-PS5機主討論區

Welcome to PlayStation 5 Group.
歡迎加入PlayStation 5 大家庭。
建議新加入的玩家首先細閱下文，如再有任何問題歡迎提出。
想查詢購買PS5主機問題，請到友Post查詢及討論。

[center]常見PlayStation Q & A

新機主必睇區：

新機避免中BUG注意強烈建議
1. 熄休眠模式，唔好入休眠模式
2. 唔好用外置HDD過PS4資料到PS5，GAME請重新入碟安裝／上PSN下載，SAVE請用PS+ CLOUD，暫時不建議用外置HDD

支那PS5被BAN機強烈建議唔好經非官方途徑購買PS5
詳情：
Sony大量封禁支那狗PSN

台灣PTT PS版主詳細評測：

Q1. PSN 同PS Plus有咩關係？
A1. PSN即係PlayStation™Network，其實係由Sony PlayStation™提供的個人帳戶，呢個帳戶在PS主機上只用作分辨使用者從而使用其儲檔及設定。而一般玩家所提及的PlayStation®Plus，是由Sony PlayStation™提供的個人帳戶升級服務，當中包括多人線上遊玩，每月免費遊戲，特價折上折，優先預享特權以及自動下載更新及在線資料備份等等。
詳細有關PS Plus的介紹請往下面連結：

每月PS Plus所提供的免費遊戲及其他優惠可前往下面網頁下載：

**(就算未有PS主機，只可一日擁有PS Plus，你都可以用上面網頁預先下載)

另外PS5新增PlayStation Plus Collection
只要係PS5機主及擁有PS Plus資格，會額外有20隻遊戲可以免費遊玩，包括：Bloodborne，Days Gone，Detroit: Become Human，God of War，Infamous Second Son，Ratchet and Clank，The Last Guardian，The Last of Us Remastered，Until Dawn，Uncharted 4: A Thief’s End，Batman: Arkham Knight，Battlefield 1，Call of Duty: Black Ops III – Zombies Chronicles Edition，Crash Bandicoot N. Sane Trilogy，Fallout 4，Final Fantasy XV Royal Edition，Monster Hunter: World，Mortal Kombat X，Persona 5，Resident Evil 7 biohazard
詳情：

Q2. PS Plus會藉可否累積上去？
A2. 可以，例子：你會藉到下一年一月完，你在本年五月購買多次12個月會藉，會藉完結日期會由下一年一月增加12個月到後一年一月。
**(用信用卡續會請緊記要自行取消自動續約，並且建議所有玩家使用雙重認證。)

Q3. 啱啱成為機主，點登記保養？
A3. 請按下方連結前往登記頁面

Q4. PS5保養有無得加長？
A4. 未知

Q5. PS5用Wifi定用LAN線直插線上網？
A5. 首選LAN線，穩定好多

Q6. 咩係藍店
A6. PlayStation Platinum Shop，所以亦稱白金/帛金店，另有Sony Store和特許經銷商出售PS4及其遊戲
可以去下面網頁查詢各店舖位置

另外一種藍店
[Switch / PS4 / XBox] 黃藍黑Game舖大集合 (2)

Q7. 數位版遊戲係唔係Load得快過實體碟遊戲？
A7. 其實兩者讀取時間一樣，分別只在於遊戲認證時會連接PSN網絡作認證還是以實體碟光碟作認證。

Q8. 咁我應該買數位版定實體碟？
A8. 好視乎個人習慣而定。
數位版好處係當需要換遊戲時唔使更換光碟就可以直接啟動另一款遊戲，以及沒有運作光碟相應較安靜，但無法隨意出售所擁有的數位版遊戲；
而實體碟則可以在無需要PSN網絡之下進行單機認證及進行單人遊戲，以及可以輕鬆出售所擁有的遊戲實體碟，但需要空間儲存遊戲光碟和更換遊戲時需連同光碟更換。

個人建議喺兩種情況下會選擇數位版：
當該款遊戲只提供線上遊戲而完全沒有任何單機/單人模式。
當該款遊戲會不時存取來進行遊玩，如經常會被邀請遊玩的遊戲，或知道定期會出DLC的遊戲。[/quote]

Q9. PS5有咩擴充儲存可以用?
A9. PS5預留 M.2 NVMe PCIe 4.0 x4 規格的 SSD 擴充槽，支援2230、2242、2260、2280、22110規格，高度限制8mm，官方表示測試後會公布支援名單(暫時未有) 發售初期未支援 M.2，需待稍後更新
另外亦透過 USB 3.2 Gen 2 介面連接外接式硬碟機，但不能安裝與執行 PS5 遊戲，必須要安裝在內建 SSD 或內部擴充 SSD 上。只有上一代的 PS4 遊戲可以在外接式硬碟機上安裝與執行。

舊機主必睇區：

Q10. PS5可唔可以玩返PS4遊戲?
A10. PS5支援大部份PS4遊戲，部份遊戲更可免費升級至PS5版本，詳情：

Q11. PS5可唔可以用返舊週邊？
A11. PS5支援官方及官方授權第三方手制週邊，詳情：

Q12. 有兩部主機，如何同時使用一款數位版遊戲?
A12. 以下為PS4情況，未知PS5有無轉變
(請與相識/親人分享遊戲，網上購買的合購數位版可能導致鎖主機)
情況1) A想分享遊戲給B
A使用A帳號登入B主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用A帳號下載數位版遊戲，在第一部主機使用帳號B遊玩
A主機，直接用A帳號登入、下載同玩數位版遊戲

情況2) A和B想互相分享遊戲
A使用A帳號登入B主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用A帳號下載數位版遊戲，在B主機使用帳號B遊玩
B使用B帳號登入A主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用B帳號下載數位版遊戲，在A主機使用帳號A遊玩

*兩部機可同時間玩，互相連線
*一個帳號只可登錄一部機常用
*小部份DLC無法用此方式分享

Q13. 到底PS5有咩Game玩？
A13. 下面各大網頁都有Game list
中文Source:
暫缺
英文Source:
Wikipedia:
日版Source:

主機簡介：

PlayStation 5（官方縮寫：PS5）係Sony Computer Entertainment Inc.將於2020年11月12日上市的第5代家用遊戲機。本機為PlayStation 4（PS4）的後續機型，在硬體上比前代PS4有大幅的提升。使用超高速SSD固態硬碟和客製化系統整合設計，讓創作者能夠從 SSD 超快速地提取資料，以前所未有的方式設計遊戲。
支援光線追蹤技術。支援HDR 技術。在相容的遊戲中，享受高達 120fps 的流暢平順高幀率遊戲體驗， 同時支援 4K 顯示器的 120Hz 輸出。以及高達8K 輸出。支援VRR (可變更新率Variable Refresh Rate）(HDMI 2.1)。
據包裝盒顯示PS5支持Dolby Audio及dts-HD Master Audio 7.1。

PS5分為標準版及數位版。

標準版設有光碟機，可以玩實體PS5實體及數碼遊戲，及向下兼容大部份PS4實體及數碼遊戲，播放4K Ultra HD Blu-ray。

PS5 數位版主機是純數位版本的 PS5 主機，不搭載光碟機。登入您存取 PlayStation Network 的帳戶，進入 PlayStation™Store 購買並下載遊戲。兼容大部份PS4數碼遊戲，不支援PS4實體遊戲。

手制名為DualSense，內建Mic。DualSense的扳機鍵配備自適應觸發器（Adaptive triggers），與遊戲中的裝備和環境互動時，能體驗到不同程度的力量和張力。亦配備雙致動器取代傳統震動馬達，讓您在遊戲內行動時感受到物理回饋。。使用內建麥克風或是透過連接耳機組至 3.5mm 連接端，來與朋友線上聊天。使用專用的靜音按鈕，隨時輕鬆地關閉語音擷取功能。長按靜音按鈕更可令PS5遊戲靜音。

DualSenseTM 充電座
不用連接至 PlayStation5 主機，就可以同時為最多兩個 DualSense 無線控制器充電。

PULSE 3D™ 無線耳機組針對 PS5™主機上的 3D 音效經過微調，可讓您舒適遊玩。支援 USB Type-C™ 充電及雙降噪麥克風，讓您可透過清澈的語音擷取3進行群組聊天。
PS5使用的「Tempest」3D音效技術首發已相容任何耳機，但電視虛擬環繞音效稍後才會經更新推出。

媒體遙控器可以輕鬆地控制 PS5™ 上種類豐富的重量級娛樂內容。

HD 攝影機
PS5™ 的 HD 攝影機具備可用於 1080p 影像擷取的雙鏡頭和內建支架，更能順暢地與 PS5 去背工具搭配使用，讓您成為眾人矚目的焦點。
注意HD 攝影機不支援PSVR

PSVR請到PS4主題睇
PS4機主討論區(30) 等待PS5

注意PS5支援PSVR，但需要向SONY申請PlayStation Camera適配器及使用PlayStation Camera
申請Link:

PS5上使用PSVR詳情：

抽籤預訂 PS5
【11月27日 抽PS5】中午12點開始
已知途徑

豐澤

登記日期: 11月27日 (星期五) 中午12:00 至12月6日 (星期日) 23:59
抽籤結果將會於12月8日(星期二) 晚上9時前透過以下方式公佈結果:
• 於豐澤Facebook專頁公佈中籤名單
• 中籤的會員將會收到手機短訊SMS通知
• 沒有中籤的會員亦會收到電郵通知

PlayStation Platinum Shop
已截籤
中籤者將於2020年12月8日前收到電話及電郵通知
中籤者需於2020年12月8日至12月14日期間，親身前往所選擇之 PlayStation Platinum Shop 完成預購 PlayStation 5 的手續
PlayStation 5 主機的取貨日期由2020年12月21日起

Sony Store
已截籤
購買日期：2020年12月4日至2020年12月8日
於2020年12月3日14:00開始根據抽籤結果以SMS短訊通知預訂安排

Logon
已派彩, Check email

Aeon
已派彩：

The Club
皮已收

lm

留名
而家真是等藍店同凶宅了

我得返藍店...5抽

搵位收埋佢
我PS1-4每代都有一部係屋企

巴打去眼紅post留contact啦

嗱我有幫你口架

PS1搬屋時無咗, 應該幾部都壞晒架啦
PS2係櫃桶底
PS3仲放係度, 雖然後返一, 兩隻GAME仲有機會玩
PS4, 買咗部PRO之後S機借咗比朋友, PRO係放係度玩緊
PS5唔會益抄家, 買到既話睇下玩開既PS4GAME係咪RUN到, 得既話會比部機屋企人玩

LM

用緊PS4第一代.. 打機嘈到轟炸機咁

我覺得真係有可能偷運返大陸會有得賺, 但係而家仲有得運上去咩?

賣出去都係得少少
收藏佢 由PS1到4 厚機薄機一家人齊齊整整

aeon logon 全部唔中，希望sony 中一部

我部mh pro機都係嘈到痴線

暫時仲有 但尾水了

開住房門 係房門口都聽到果D聲

sony中左個D人最快幾時有得拎?

無啦無啦

見上面話24號

識1個fd 3個同事都食炒買6-7k
平時唔係重度機迷 放假打一兩鋪2k fifa COD
佢地純粹唔想煩唔想等 幾千蚊佢地食個飯都冇左

有錢人

入咗4飛，一個都唔中

抽7中1

巴打邊行？請唔請人？

係咪都係1216收sms

sony 無話幾時完sms?

哈 又唔中

好似6號

ps1 to 4 ,psp psv psvr, 全部都有……
就係抽唔到ps5

咁有錢幾千蚊食個飯，好葡萄。我都要返一日工先有幾千蚊。

係

佢地又冇打卡 有老婆仔女個d黎
有兩個而家唔係點打機 但洗好撚多錢買d真三一模型返屋企儲

really,即係仲有機???

文昌都有機了
祝大家好運

唔中L個M

吸塵機留名

吓 幾時嘅事

集氣藍店數位版

恭喜文昌巴收到機

佢真係賣

拎左機上黎報告先算

有人肯義海俾佢無計架喎,無既唯有等下轉啦

又唔中

好撚頹 已經見到中SONY嘅又dump晒上carousell賣 我想玩嘅又一部都唔撚中

唔好抱咩希望

不過D機會唔係留比我既

睇Caurosell 盞自己唔開心
每日咒鳩d炒狗冚家鏟好過

我都係仲要放腳底好撚熱

乜撚都收唔到

日日都做緊詛咒師

個D唔好睇啦，睇黎無謂

愈睇愈嬲

恭喜你，連登有愛

其實我想問,成部吸塵機咁是咪正常?

先唔講嘈 夏天係房打好似焗桑拿咁
但我部舊機都算係幾耐用so far到依家都無咩彈碟hand機問題

唔撚明 想要部機打下有咩錯
點解要走去食你哋炒家禁幾個制上到double啲炒價

Okay 炒狗你要用全家黎換呢兩三千抵你換既

唔驚 仲有藍店

如果自己中左兩部, 一定都會益部比連登巴打
炒狗死全家

好似冇digital? 係咪digital 其實冇貨

加加埋埋成20飛都冇個中
好灰

唔知我另外插多左個風扇比佢佢都超嘈

Platinum Shop係會收到電話?

我都想要digital 每抽都係入一飛數位版
集氣

Digital個價比較賤，街價5K幾有交易

隔離post啲人仲妄想有人收7000

我估是，藍店邊有咁得閒send email 俾你

係正常 所以先想快D換機

電話同email

如果跌到4字頭真係好想食炒 但又唔想益炒狗，唯有玩住PS4pro等貨

之前我部PRO都係咁,拆開佢重新換過D 散熱膏(我用CoolerMaster支MasterGel) 同散熱貼就靜返哂

4千頭少少車馬費我接受到
成個開就不了,你慢慢炒,我又唔是急住今日一定要玩到
唯有會令我即刻出機都要玩既得mh

Rise唔知會唔會又炒起switch

我果部係老爺機第一代都廢事再攪

根本無game玩, 諗唔明做乜鳩要食炒

炒狗死全家

應該唔會啦,switch都出左咁鳩耐

到時仲好大機會出新版機

switch 應該等switch pro 消息了

有吹風出年出新機?

都唔知道會否又是產能下跌又再炒過

吹左好耐嘅強化機
因為MH唔公佈限定機呢件事好鬼

強化機我覺得機能上都唔會差得幾多
反正玩得switch都係接受左佢既性能

一直傳nintendo 想在XSX同PS5大戰中想偷襲出機
不過而家肺炎，最大問題應該是晶片組產能會否爆哂(之前就是話PS5咁少貨是因為SONY落唔切單俾APPLE+M$夾)

一定有分別既
勁多少少都好呀, zelda無雙lag到嘔

準備放 PS4 Pro + 1TB Samsung 860 Evo SSD

重點係唔買新機都玩到MHR
就算出
炒狗咪炒飽佢

等等好撚辛苦

sony真係次撚次都係咁

屌你老母

啱啱有個sms
個心離一離
原來係3HK
我屌

唔敢講，Switch我一出即買，都無幾難買，係動森嗰排痴哂線。

部Switch Pro我都係買定穩陣。

想請問有冇巴打知個耳機邊到仲有正價行貨? 我上網見好多都冇貨...

屌你老母Sony
屌晒你哋班炒狗

問下藍店有冇

我覺得都是睇住logon番貨

今日得一轉 SMS？冇啦？

唔好再比假希望自己喇
冇喇

不要有期望

如果冇聽到電話會唔會有email?🤔

佢好似抽到機本身

佢話會email & 電話通知

打得電話都唔會多貨得去邊
唔通佢會打1000個電話咩

竟然仲少貨過 Club Shopping、AEON 同 LOGON

跟最近mario kart Live 經驗，留意APITA同AEON會番貨
佢地自己同日本拿行貨，好好多

這個是PS5 POST都是唔好講咁多switch

應該是太多電話去抽
大陸d forum 都有人抽港行

估唔倒Logon會咁大貨就真
比咗個假希望我

唉 sms呢

抽唔中 唔係問題
抽中自用當然為你地開心啦
抽中用黎炒 我屌你老母

用哂全家人電話
如果打去屋企人到就GG
一句話無參加過就

x 2

單聲比屋企人聽啦

你屋企人有PSN AC咁搞笑

啱啱起身見唔到有SMS

仆街支那狗

x2

識撚咩佢地
廢老來

Iphone都一車車賣上去啦

手袋波鞋同iphone 無因為疫情減少需求，反而仲因為成本高左仲難買左/炒貴左

就黎聖誕啦
大陸佬要買唔同luxuries 做送禮勤

乜都抽唔中過嚟揮下手

乜撚都冇

聖誕撚關大陸事咩

我是垃圾

長期處於非洲

乜抽都未中過

Sony 5中1，24號唔得閒焗加200蚊直送，不過終於有機

非洲垃圾無人要

你識唔撚識架
支拿佬最鍾意送禮，無聖誕假放都會送聖誕禮物

無論係抽波鞋, SWITCH, PS5....都從來沒我份

暫時
Aeon, Log-On, Sony Store都唔中
藍店仲重覆登記

係咪可以宣布全軍覆沒

冇啊

算啦 等下年啦

小春子是9月出去排隊的winner
佢有做直播

依家真係認得晒啲人

咁我個連登名係比較容易認

我都認得你，多謝你就真

小春子果陣做仁王2我都有睇過，做得好好

same here

我意思係文昌mon post多

True

果兩個咁易認

真係唔識大陸野

藍店:
隨時有結果(8/12前)

豐澤:
8/12 9:00PM

最後機會未中機自用玩家終極集氣

又抽唔到 心灰
依家出邊咩價位
有啲想收返部

我都好想
但係頂住呀唔好益炒狗

唔好助長炒風

益炒狗 不了

鬼唔望支那海關部到實一實,有幾多機都充公曬佢

一陣買咗鬼機真係含得

唔洗望
今日已經有

好心sony冇咁多機就唔好搞咁耐先截人啦
仲要只入電話就得

人地logon咁多機都係1-2日登記連埋抽籤

容我做個垃圾

依家越來越嚴,上面防走資好勁,d高價品全部封得好實

你就好

我係因為有d頂唔順部機太嘈,想睇下可唔可以早d換機

我都是想玩demon souls 先至想快快玩ps5

新機真係靜非常多
玩返PS4 game速度上, frame上都有加乘

我都想玩
DS, BB, 隻狼之後就係想玩Demon's Souls

我想問你 ps5會嗰會有hdmi 2.1線跟埋？
同埋如果同人夾開digital版game 去ps5洗唔淘login番佢acc再down過個啲？

是
from souls fans
期待之後的elder ring 同bb remake (傳緊好行)

聖誕都未有機
岩岩好慳番個buget出部4k sony tv

第一次開機PS4過PS5可過PS4所有ACC
之後就唔得

9000H?

唔見有 PS5

即係之後無得直接喺ps5上面加acc？

超想玩
魂系列全白金，淨係差demon’s souls

PS3比個FD跣咗一鑊
話打第一個BOSS可以唔死請食飯
點知，屌你老母
比肥仔一下秒撚左

抽到咪好囉, 仲要成兩部
咁都屌LOGON
我地抽唔到添啦

希望bb 出patch 升到60fps
咁我可以再爆多次機

可以後加，不過要再登入
過DATA就唔洗

聽到我地d乜都無既痛哭無淚

屌搞到我好想CSL續約拎機

好似話而家由PS4過資料到PS5會死機?

我DS3, BB同隻狼都白金咗
好撚想玩呀

CSL d 西plan 要人供手機但無手機用，痴左線

文昌巴，你中唔中

用cloud穩陣啲

我都想問，我同人夾開digital版，佢係買左PSPLUS，但佢未有PS5，咁佢個ACC 登入左我部PS5，佢咪會有PS PLUS COLLECTION 送果20隻Game？會唔會令到佢或我部PS5 比Sony Ban？

咁樣係唔會
sony係捉個d短時間登入過大量ac

依加續5G plan有現價原價ps5買

可能LOAD耐D姐
我有過，不過只係過ACC，無過game
反正要玩既都係外置HD到

明白，謝謝，祝大家都抽得中，人人有機打

咁都幾人性化喎
我仲以為就算過完資料隻game都會鎖咗

其實登入左PS5唔等於拎左個廿隻game
都係要去store加入list先計

屌佢啦，我11月中先續咗佢地個5g

如果今次抽唔到ps5 買PS4 pro 頂到出ps5 pro 點睇
利申屋企冇ps

LED既話, 好似都無得揀
得呢部有4K 120hz

元朗2間都有現貨係鋪

ps5有成20隻ps4大作免費玩喎

仲買ps4做乜

咁串，唔怕俾人打劫

唔好搏，支那又多左批人比人ban左，講緊入少少account都ban

原來無咁，我未有機所以咩都唔知

好似傳到話自己去完PS5 DOWN機，去番自己部PS4去玩都會ban 機ban account

但我D Game喺哂佢度
佢係比錢果個ACC

咁你咪搏 我就覺得唔好因小失大

1.跟機條線有人測左係HDMI 2.1 規格
但好似限左速係32GB

2. Share部份，今個Gen佢改左個模式，唔係「綁死」
係類係Trigger On/Off嘅形式，但基礎原理都係要自己account喺人地度登入
不過登入完要去 設定 > 其它 > 主機共用及離線遊玩 嗰度較
Default 係set左啟用，佢會俾你選擇「不要停用」同「停用」

咁實例講下點操作，我A, 朋友B
只要將A acc喺B機登入，再開啟上面功能，B機就可以玩到A acc嘅game
而想保險啲，A機會將自己A acc嘅共用功能「停用」
因為說明話一個acc只可以喺一部主機上啟用功能

我唔知會唔會醒到邊一邊最好轉做「啟用」就自動拎最高Pirority
但以防萬一我就手動「停用」呢邊，再叫B「啟用」

而呢個做法我覺得比較彈死係因為唔係「綁死」一個acc
你係B，你可以同時登入ABCDE嘅acc去啟用 (上限16個acc，小心ban機)
變相可以share嘅人係可以多啲，但都只係點to點，無得三人或以上share一份

我LOG ON中咗部 Sony就中唔到 如果藍店中到嘅話會原價讓俾連登巴打

大約理解到
假設我朋友叫B（朋友買開game）
當我ps5到手時 我要login B個acc喺我部機到就得
因為本來原設左啟用 所以登入完再登出番
我個acc就會有齊番買過啲game？

我差ps3版ds2搵左好耐都搵唔到中文實體

睇真左，你唔好係你部機幫你朋友拎就得

唔好

省番啖氣暖肚好過

近期唔好搏住
睇大陸百度吧(上去食花生)，聲稱有人自己PS5拎完去自己PS4度玩都ban
Sony用program掃緊場就等佢掃埋先

P.S. 之前幫兩個fd拎過.....真係唔知會唔會中招

你勁啲，我淨係PS4版

有冇問過要咩plan

等到下年三、四月預期供應會多啲

會唔會關大陸IP事
未聽過香港俾人ban

台灣聽過有

登入完唔好Del佢個Acc
因為係trigger形式，你當係小號咁放埋一邊就得
如果佢有PS5就最好叫佢「停用」，未有就應該唔洗理

排

我諗我朋友應該有同其他人夾
因為依排我同佢夾開嗰啲game 會無啦啦自己鎖左
搞到我要login番佢acc開番常設 唔知到時轉ps5會唔會又係咁

見到咁缺貨,如果出得切一定會整大批d
係怕個死人武肺搞到出唔到貨

咁想download朋友買既game洗唔洗轉返用佢acc先download到？定唔轉用返自己acc都會係遊戲庫見到?

我個人覺得幾個就無事
你老味大陸班仆街玩串個party,加上條款應該有寫唔可以轉售所以中伏

PS4同PS5個share機制好似係互不干涉
我PS4同B夾，登錄常用喺B部機
PS5係同C夾，俾個acc喺C機度 "啟用"
暫時未察覺有問題

btw, 呢啲機制野要做都唔好玩太大(一開幾十之類)
有時人地唔捉都係隻眼開隻眼閉

Lm

過咗8號都冇我先會認輸

出貨周期我估無大問題應該係固定嘅
但產能就真係唔敢包

近日 Sony 推出了 PS5，造成一波搶購潮。日前又被發現提交了一項新專利，引起大家對 PS5 Pro 的猜測。專利描述當中提到升級型號遊戲主機將會有雙 GPU，並可以與雲端連線。

等4-5年你等唔等

先講今次Ps5 Share個理論
就係主acc下載咗嘅遊戲喺其它acc可以用嗰個license去玩
所以用主acc去down game應該係最直接(畢竟嗰個acc你都唔能夠Del)

題外話有個測試
因為我主acc同小號都有玩PS4隻免費GBO2
本應按上面理論，主acc down完應該小號都玩到
但唔知係咪一個港服，一個美服嘅關係
去到小號佢係要我另外down多一個copy落主機先玩到
但PS4時係唔需要咁做
搞到我部機要用double位去儲同一隻game

支那咁多scam，俾在係PSN，要殺雞都搵咗啲支那IP嘅先。

睇IP都知唔老實

通常專利會係正式開發前就申請定先
計下呢樣計下嗰樣，咪又係三、四年時間先開賣

Sony Ban佢地個email有提過其中一項叫異地操作
可能玩VPN玩到飛左唔知去邊

想問下，有無中獎SMS樣辦睇下

搵返上一個po睇啦
要中嘅一早中完貼完
留守都係取暖同等新料

log on苦主更新
今日朝早準時call爆佢 發覺佢比你個個online store客服係唔會打得通的
轉左去打一般客服 講個訂單no. 比佢對番就得
佢話會等今晚12點原本預訂個時間完唒先
聽日會有專人安排番我地呢班比唔到錢既再比錢
問埋佢話如果今日打唔到電話比佢地個d點算
佢話本身就算唔打比佢地 佢地都會email/電話主動搵番你
只要你唔係自己打去話唔要部機 佢都會留住比你先
所以應該係穩陣冇事的

底果啲圖片

咁都幾好 唔會當你棄權
log-on真係抵讚

LOGON又多貨又人性化, 抵佢賺
但都係抽唔到, 個個都中我唔中

btw想知道文昌巴今日中唔中

有巴打好心比左個quota佢
佢依家叫做有"機"

唔係個個中
我唔中，好多巴打都唔中

果日瘋狂有巴打中
成堆係咁彈出黎話中中中

唔係話佢抽唔到先俾咩？
但其實都可以俾左先，到文昌抽到又放返個quota出黎分享喜悅

我依家好想睇文昌巴抽唔中

可能今日都好多, 只不過唔係連登D人中姐
LOGON咁啱多連登仔中

只要有心討論
中同唔中都可以上黎講

你要屌
就應該屌嗰班中完上黎問炒幾錢嘅撚樣

logon好似話有千幾部接近二千

我想睇佢Deal左先
萬一人地有臨時變卦就慘

文昌個種堅持打動世人 大家抽中多部都優先想留比佢先

一陣又話頭痛訓唔著休克...etc

某程度上改個易認嘅連登名係有著數少少

如果PlayStation Platinum Shop無呢個數量, 又比人屌

有冇人部ps4 個首頁突然顯示唔到獎盃
白金、金、銀、銅盃數目變哂零, 而且等級變左1

冇ps 嘅好想買部ps 玩

除左講句加油
我無野幫到大家

我都唔中logon

sor , 錯post

抽中ps5賣部ps4比你

咁果位巴打都arm ，如果我要放機俾人，我都想直接放俾最後要用果個
如果佢同我先deal 而我之後又有機，到我放個quota 出去時，d人就會多謝我而唔是多謝番佢(而事實是佢有多一部機做福forum 的人)
咁這個我是可以等下的，我信得過佢

好漫長嘅等待
快啲到8號處我死刑啦

咁你有心理準備就ok啦

是人地好心者
我特別唔講佢個名出黎是費時之後有好多人問佢，保持低調

有得中緊係自己中好,點會想靠人呢

是，所以我都希望中藍店/凶宅，之後留俾其他人

凶宅有咩平野好買 我仲未消費冇得抽

屌你宅味..又冇SMS...

您已成功登記購買PlayStation 5。系統已為您預留產品，請於 12月06日 23:59 前使用您的訂購代碼: 完成訂購手續，逾期未有完成訂購將被視為放棄訂購產品。馬上前往購買頁面：

有第二波SMS?

岩岩收到？

岩岩開返部副機就收到應該係之前send

恭喜你自己運氣中到

我收到SMS...

不過係叫我去維修中心拎返隻手掣

200部真心少

想是但買條差電線 當去買個機會

有人講過最平是電芯20蚊

小春子你個手制點？
即是今晚已經有兩個掣可以用？

是旦拎enjoy dollar買野應該20蚊都唔洗比

200部真心算數啦,仲要買野

佢收左我舊嗰個
應該直接俾隻新嘅我

睇下頭Post洗唔洗加返
批次 2020_09 嘅手掣比較易出問題 (問過步步花生同獨海迷途巴打都係同一批次有問題)

求其幾十蚊買左張mon 貼當買六合彩

好彩係凶宅買過部平既XZ2P

又話大貨
乜鳩都冇

可能PlayStation Platinum Shop就係大貨

藍店唔會啦，佢地邊有可能打咁多個電話去通知D人

如果咁 起碼二千部

hk得18間藍店
一間有幾多部大家真係要估下

LOGON咁多, 佢少過LOGON真係比人屌死

九月都傳話藍店得50-100
今次應該差唔多

ps4 pro初出狂搶個陣每間藍店得50部，今次應該更加少

中風就有份

上次每間50部,當佢呢次都係,都叫大貨既

尋晚玩左兩鋪next gen FIFA都唔覺有再飄
因為FIFA一飄就會好明顯

早知第一日去排

我都係，果陣疫情咁安全做乜唔去排

而家都無得再排

每個網都只係入左一張飛佛系抽，有就有無就算，反正ps4仲有大把game未玩，總之永不益炒狗

利申暫時無野中

有早知無乞兒
諗住ps姐,應該唔洗好似iphone咁搶掛
點知我錯了
有fd早1個鐘去排都買到
我果日朝早得閒仲大安旨意係屋企等禁網上都唔出去

200部係少
但係門檻高好多
唔係個個有買過嘢
買過嘢都好多都係得一飛
機會應該大過Sony同藍店

同我情況一樣，都係以為上網易禁到無出去，點之無朋友中先知出事

易賞錢會員大把師奶有

有冇人6：17分收到 SMS

懶一時煩一時

要係豐澤買過野先計喎

岩岩18分收到

有，要200蚊運費無得自取，仲諗緊真定假網

咁撚狗

我都係

無啦⋯⋯完啦
邊有咁多機呀

都係無

咁撚好玩
依度要有圖有真相

又係乜都抽唔到

有幾難呀
買條iPhone 線 都得啦

師奶都唔抽啦

5g,4百幾果啲

唔益炒狗真用家苦等區

非引戰
我其他6-10飛
但係誠哥得一飛
我啲friend誠哥都係0或1飛

特登開個Plan買
唔好咁傻啦 簽2年月費仲貴過部機
除非個號碼有用

竟然有第二輪

每6個鐘出一次

恭喜
我都返去問下廢老有冇收到先

笑撚死 佢到底有幾多輪

如果我用同一個電話登記兩次，每次唔同 console，我係咪無機

好撚酸呀

我本身用緊csl,21年3月到期，但csl好垃圾本身想轉台

真係有 18:15中左

超想要

佢有寫 跟番第一個作準

又係冇我份

即刻多左人中你再等下

從來沒我份

係咪想玩殘我地
第二輪sms我又冇份呀屌

屌 都係冇

我都無

中左 有冇人要 當初係幫Fd抽
點知佢都中左

仆街想慢慢折磨我哋

又無

我要

頭先去我屋企附近嗰間問，冇貨

要，我

佢啲仔女呢

要呀!!!!!

唉，慢咗

即刻好多生面口搵你
小心放錯比潛在炒狗

真點自用 炒嘅死全家

官人我要

頭先覆緊csl個reply，一出嚟就已經有reply

排～～～
抽籤吧 巴打

又係17分
希望今晚1217再黎

元朗千色格黎有

最主要真係唔想買嘢

繼續冇 屌老母

繼續唔中揮手區

我應最快係咪讓俾我😂

Hi~~~~~~~~~~~~~~~

從來沒我份~~~

我本身都交緊300幾啦，有嘅真係有少少興趣

真

我都係，我用緊無限交緊3百幾，唸緊如果抽唔倒就睇下續唔續約

喊嘜撚呀屌

唔好呀，仆街plan黎，比5舊月費，加四千幾蚊買機
之後同你講拉均四舊半
屌你咪又係咁貴

真自用盒比返你都得

又係冇 罪大撚完未

中左

分幾次撚尻大家
等睇今次12點大家瞓左再出

我覺得比巴打前提要佢自貼PSN Profile先，無咁上下杯數真係唔好比
利申：排

多左人
睇黎同logon差唔多

冇ps3 psv psvr盃都唔好比

嘥撚氣
又咪唔撚中
屌

暫時睇落都未有logon咁多
不過似仲未派完彩

都仲係冇

冇意思，好多炒狗本身都係ps4 玩家

數位版一飛留名集氣

目前好似派親都碟版，數位版巴打勿灰心

巴打如果想放 起碼你考慮下佢地先 排名無先後
上車不是夢 醫生醫肥琳🙃 靜也 萬寧貓 三玖寶寶 大肥貓

因為佢地起碼人地一早喺到討論 我見佢地都等左好耐
其他生面口嗰啲一見有野執即刻沖上黎

係咩

嗚呀!!!

數位版玩家

我就睇username做人
不過今日兩轉唔中。。

咁大把人係ps4玩家
有炒狗好正常

唔好賣比連登
睇朋友親戚同事邊個想要賣仲好

二轉都無我份

巴打有愛

希望聽日仲有得抽

究竟派哂未

唔係好抱期望,轉手賣一個開,又唔係同你有親點會無啦啦肯益你

依家希望佢就係6個鐘出一次

4飛唔中

咁其實都有cd rom嘅 我都未有機

或者即場畫花哂個盒都得

你係咪無聽到文昌單野

我都唔中

上次9月都淨係派得一日啦，應該真係完了

咁平時唔主動無人幫到你
我都儘量大手抽 抽到就幫人

6個鐘一次都要中先得
唔中既仲難頂,好似受緊刑咁

7日保養洗唔洗盒
定一壞 就拎部機整唔洗盒

我知,但呢種真係好難難難得,所以唔抱期望

抽極都唔中，想正價買部機都咁難

邊洗盒
如果有label 咪痴落張單咪得
router 嗰啲都係咁玩法

一隻手指一隻手指咁切

我想要

抽到實會幫你
我想真玩家拎左機先

我想問下如果到時去拎係唔係要我同你一齊去拎
因為我唔係幾想出樣

我都想要

有得200送貨 睇下可唔可以轉地址??

正面D睇
可能聽日又有一批呢

我隻mdr-z1r都唔使啦，淨係剪有serial no.
個貼紙就得，ps都係sony嘢姐

正常應該要一齊拎

無可能

我發癲呀 都係你地一個二個做成架！
仆街索尼罪大滔天！！！！！

樣都唔想出
拎上佢屋企係門口payme

好似有得送貨,sony個網一開始就乜都無,可以直接入其他地址送

樣都唔想出
點會比地址

原來沒有

不過咁樣俾錢又好麻煩,都係面交最穩陣

SONY又撚狗

最簡單 搵人幫手賣咪得 完

算啦 隨心啦

2輪SMS都冇份

兩輪都唔中
想打有光追既蜘蛛俠

想要部數位自己玩

集氣

想買部機玩下都咁難

掙扎

直接俾link同電話號碼俾Lisa想俾嗰個之後佢搞得唔得
想問下有冇呢到買到嘅人知入左code之後會點

你都係比大腸巴啦佢始終第一個話要

原來沒有 從來都沒有

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

豐澤對上一次購買紀錄係ps4+psvr
我真係sony死忠嚟
點解唔肯畀次機會我 唉
唯有求吓豐澤會中啦

唔出樣都好難交收

$200送貨應該係未入地址嘅，我唸你同佢私人傾下點處理囉
利申：好想要，我排第二

有愛我抽中讓返俾你

都係冇sms

乜柒都冇

冇SMS
咸能左....

個vr仲有無野玩

有呀嘛 唔係話可以上官網拎返個adapter配返落PS5到用咩

垃圾黎

我抽到，六點幾收到
個流程係去條link, 入電話同入code... 之後就正常網購流程，有得選擇自取定送貨(+200) , 俾錢, 完

十二月尾拎機

基本上係冇
我出嗰日買，都係玩咗陣就放咗喺度

會唔會去到要對電話 驚個friend中左要拉埋佢去

大家都係想打機姐

排咁後，冇份

其實大家psn個level大概係幾多?

個vr真係呃錢之最
出完隻bio就無以為繼
連sony自己都廢事提免得有人屌佢

2百頭
ps3開始儲起

Psn幾時派彩

無咩囉，得VR限定既game真係少眾
E加都無game會特別免費加VR比你

我買埋far point錄槍
得一兩隻game support

344

隨時至8/12

想問下大家Sony喺點比錢
用佢個code入返個網就可以？

唔係嫁,早一年拎Iron man黎推嫁
不過多唔多人買就

最撚後悔買既Sony野係vr

抽中 唔知月已7500仲放唔放到。

終極垃雜 當頭盔用

223，無打過白金

係sms/電話/email?

我搏電腦當戲院用

果陣仲狗衝去搶
當party game咁招呼朋友玩咗一兩個月就收咗皮
bio7係最顛峰, 但係只此一隻

講真 好廢

我仲買埋VR槍 同2支MOVE棍

基本上商店有嘅VR GAME我都買咗

好多隻都係開完玩1日 下次已經唔想再開

玩最耐嘅係bast saber同tetris

電話 & email

得返豐澤同psn?

Dllm

係

或者sony仲有sms嘅

駁線都駁幾個字

唔該

拎出黎煩過閪

而家玩quest2冇線勁撚方便輕鬆
日日撚兩撚

唔係12點send晒啦咩
Nike鞋又唔中 想打機ps5又唔中

下一代就抵買啦，話下代支援埋PC
就係見依家果隻搞成咁，俾多啲理由人買
真係無game都仲可以用黎睇AV

剛剛6點又sd 左一轉

唔係，18：16-17有新一輪SMS攻勢

迫我等 00:16

我都有Quest 2

等聽日好過

收曬工啦,仲諗

生日第一批又唔中 依家又唔中 想打機都咁難罪大滔天

同意，quest 2 beat saber入歌勁方便

PSVR我都只係玩左beat saber

佢哋6點都應該收左啦 係咪set左programme自動send

D人話Astro bot vr 好正喎
不過我冇買vr

屌你都母
第二輪都無份
我聖誕生日想打機姐
屌你個sony老母

Until Dawn Rush of blood呢隻幾好玩，係嫌啲game resolution唔多夠。

點解我收唔到

依隻係畫面感正 真係好似入咗去個世界咁
不過太易玩了 智障都玩到

Ching搞緊gag？

幾時派比我

因為你抽唔中

玩過Astro bot playroom嗰個，超唔夠候

原來有續集！

藍店都唔會抽中架啦
算鳩數啦

分batch都唔奇
不過諗諗吓佢應該唔會咁夜出sms

點解sony要咁折磨我
我本身已經放低左 諗住等藍店

幾時到我哋

謝謝

我sent俾老人家，睇下佢地收唔收到。

結果係無

永遠不會成功

好彩有部pc玩cyberpunk
靠Sony 聖誕真係死得

我冇入歌，淨係玩佢本身嗰啲soundtrack Beat saber 比想像中襟玩

想問吓抽唔到係唔係冇任何通知？

炒狗自己死去炒狗post問啦
屌你老母

原來頭先有第二輪sms,又無我份

唔好放棄
可能有第三輪

放唔到，無人會要

仲有冇第3輪
點解要咁折磨人

啱啱收到電話打嚟話有

你想點通知法？祝君安好？

藍店？

同你個名一樣

話多謝參與但係唔中之類嘅說話

中左自然會有通知
唔中大家都心照架啦

應該係
因為我抽曬咁多間
佢話會有mail
8-12號拎

如果唔聽會點會唔會冇咗

而家多隻電車GO
不過我都唔會掘返佢出黎玩
起完個壇再收返埋係好撚煩，特別係第一代啲濕鳩到不行既電線

恭喜巴打
希望你係自用唔係炒狗

我都唔肯定
但到時佢係睇你封mail

一人一張喎

咁快

連藍店都派埋
屌你老母
真係無我份

比張黎？

我岩岩都miss左 好彩我打返俾佢問邊個打黎 原來係藍店

岩岩7點有電話 冇聽到 唔知係唔係

藍店如果真係打電話既
應該慢慢打既

打電話係咪傻架

已經死心了
對sony咁多FF只會令自己難受

乜都冇，冇sms,冇電話，冇希望

Sony真係撚狗咁撚
Sms又計兩輪
藍店又突然早咁多通知

玩撚完了 唔知幾時先有得打 唔係啲朋友個個玩ps5嘅話真心想轉Xbox 唔夠貨就咪撚學人賣啦屌你老母

今日聽咗個，係傳銷

哈哈哈哈哈,連藍店都派埋,安心等下年

其實有冇攪撚錯
旋轉已經有sony貨放緊

屌你老母真玩家點解唔畀人玩
炒狗就中完一部又一部

傳銷真心煩 日日都打黎

兩間都冇貨喎

Aeno log on sony 藍店全炒

真係下年見

等電話

炒哂 六合彩又唔中
Ps5 又唔中 女又無
我仲可以點

藍店開緊彩？

你仲有我地
You re not alone

炒哂

我覺得自己是零

藍店多數9點～10點收工

各位ching撐住

藍店得一飛
已絕望

藍店邊有咁快搞掂
人手打都要時間啦

可唔可以講埋你地收到邊間藍店

中藍店既係咪一個psn只係落一次

反正已死心

打嚟咪拎lor
唔打嚟咪下年見

頂多咪一百部,容乜易打完

下年繼續努力

搞到我想打落去問

中左元朗

真,絕不食炒價,除非有好心人義海,咁請佢食餐飯幾舊水車馬費都要既

玩撚完啦

乜撚都無

未必間間一樣
可能系統抽完再掉比藍店

我都係簡元朗，即係無啦

祝各位玩得開心，我上ifc 先

ps5又冇 女朋友又同我散咗 屋企又有人走咗 人生仲有啲咩?

藍店早咁多拎
真開心

打電話你估可以同時打哂咩

就算係,個數都唔會爭好遠掛
無理由旺角有500部,元朗得50部咁掛

咩撚都無

不過個數係點都唔關D唔中既人事
算啦都係

諗諗吓應該揀香港9龍啲大鋪藍店
應該多貨啲
唉 揀完元朗 我屌

唔好拎部遊戲機睇到咁重啦

點會有關係
點睇都係大圍抽完再分貨

應該元朗派緊貨
其他未知

從來沒我份~

預左下年先買得到喇

希望中到

即刻有炒狗放啦

真玩家全部食屎

今日Sony 藍店都炒哂
得返豐澤

可唔可以叫炒狗食屎
真玩風無辜的

你啱
呢個聖誕真係玩風就OK

屌你個老母
全部都唔中
我想打機啊
炒狗死全家

中到藍店雖然要月中先有得拎
但已經好開心

你第一句難聽過粗口

大把人唔中
中咗都聖誕後

唉屌藍店都冇
得返豐澤

旺角藍店有冇人收到消息

首先要中,我理得佢1月先派,中左先講

同問

日子難挨

得返凶宅

應該又係陪跑

有得自己中仲要月中，比其他人快咁多，恭喜你

ps4玩住2077先
慢啲都無計

凶宅買完嘢個app都冇消費紀錄嘅，都唔知當唔當

Sony四注 兩次sms都無
藍店唔次有冇DQ到 我兩注抽信和
有人收到信和打來未？

藍店已經係最早

好難中

睇嚟下年見了

唔清楚sorry都係自用

仲想點

藍店今日先截數咋喎，寫8嘅前有消息，定你講緊logon

小心講多錯多
依到好多人係食白果

中唔中 真係得佢地知

扮打左又得

完全唔透明

電話呢
冇呀

原來開埋？

原來同一日派咩

Sony PlayStation 係咪有check ip

入咗5 6飛 0

唔知sony點安排
依家藍店係咪同sony store同一日

又無我份

話會有MAIL丫嘛

唔知會唔會lag機

藍店係收電話定email?上面有人話email🤔

你唔係logon已經中左2部啦咩?

佢地話打完電話講之後有email confirm

電話入面話將會有EMAIL

load野慢啲就一定架啦
同埋會出現閃現（因為load得唔夠快）
我睇人地啲偷拍係咁嘅效果

唉唔撚睇，見倒啲炒狗中個心好嬲

臭閪SONY
D撚屎KOL就有機
玩家就冇

乜鳩都冇

都係賭徒論啦，賭徒贏錢就一定大大聲，但輸咗幾多（投入幾多）佢地唔會講。

揸住一大籮電話號碼手check我真係無咁得閒

恭喜你

又係無

咁夜先有email
恭喜

中兩部仲講呢啲嘢

中藍店可唔可以分享下邊間?
想知有冇機會我個間未派

屌,我都係入元朗
即係咩都唔中

事實證明唔中就係唔中疊埋心水等下年

利申由細到大0抽獎運 一次抽獎都未中過

嘩恭喜晒

好撚酸呀屌

豐澤登記完有無confirmation收到？
消費係咪一定要26-6呢段時間？

所以我都唔識應佢,2部,然後好多親朋好友,又想早d玩
哈

唉 見咁多巴打中
好撚眼紅
btw恭喜所有抽中機嘅真玩家巴打

中藍店果D有冇1個psn重覆落注

60中2 又執6000

咁快已經有電郵

恭喜你

好威威啊

屌你老母

佢話唔係呢段時間先計，總之去佢地度消費有掃過個app就得
不過消費嗰度我買完嘢有加易賞錢分但冇消費紀錄囉屌

留名 個陣冇留意登出填多咗飛

單機

當呀 不過隔一兩日先會見到消費記錄

直接block左

有email

叫我交學費

10個post都未中機
會唔會去到最後個個都爽緊
我仲用緊初代彈碟P4

易賞錢分就即刻加

玩撚完.....4個pool無個中
咩運氣來

之前switch post都維持左好一段時間

我都係元祖機
藍店派彩又無我份

好正常

I know what u feel

奶野既 就中到認

我都係繼續用部ps4玩對馬戰鬼算

屌 我都係

藍店應該未派晒

中左誠哥果一百蚊惠康禮卷已經用盡我所有運氣

佢老母 Psn+ 既 年資 當你地透明

屌佢老母 一萬年

好撚嬲

真 唔知係自己錯覺定係點

抽中左，真係阿豬阿狗都有

疊埋心水等10號玩PC Cyberpunk，PS5等到下年有大貨先買，反正得Demon’s Soul想玩。

想轉會xbox 四四方方又容易擺

都冇貨喎

成個12月都冇咩好消息可以開心吓
BF買嘅喇叭要等到月中至月尾先到，ps5又抽唔到，份工月中又唔知會變成點

奉勸大家唔好咁易俾人牽動到情緒
有啲人係入黎鳩噏食花生刷存在感

唯有咁講喇

嬲撚到2077 都skip 埋

我連誠哥個一百數都唔中......

其實最撚簡單就係身分證登記 呢樣都做唔到就算鳩數啦 sony根本一啲都唔撚care有冇炒狗 炒起佢仲開心啲添

出面左轉有專post
其實性能上XSX係幾勁嘅

周街都無貨 （正價）

聖誕圍爐打飛機喇

今晚開gta鳩成晚先，成日諗住部機都唔係辦法

誠哥同惠康有咩關係

啱呀

轉左無fd一齊玩都係一個大問題

講得好 求撚其到極點

仲要個個網媒吹炒風 驚死無人知咁

啱啱都諗緊 以為係自己戇鳩

屌,on9左,百佳先岩

屌你

除左元朗有冇其他區中？

我覺得其他區應該未開始派(唯有咁諗)

而家仲有冇得炒

代代都勁,係無fd買又無獨佔,先會唔考慮

有冇冇電話都有email

問間藍店話未有消息

係咪playstation central打電話架
上面又有人話元朗店有

廢時留意電話

啱啱收到email話抽中

到底係我講錯定你講錯

有冇人psn重複左交資料但又早左？

之前係誠哥派彩抽獎 唔係惠康啵

我都問緊
冇人答

誠哥百佳1百蚊

次次一夠鐘數
聽到iphone通知聲都會彈一彈起
結果都係唔中

有咩咁嬲，部機都出咗半個月，本身就係諗住出Cyberpunk前玩吓，而家就算抽中都要月尾先有，真係無乜所謂。

有人收到email,即係又唔中

因為罪大理閪我地係炒狗定玩家，身份證係會limit 購買方法，會賺少啲。

多謝你係我唔中好失望嘅時候比到小小歡樂我

賺個少少錢就咁開心

有冇人買埋個耳機準備好月尾

聽左好多review都講一般般

中左8號去買

點解次次都無我份點解點解點解點解點解

Ching碟定數位，我仲抱住數位未開始派既希望

咁再睇定d先

3980 蚊既

有冇聽過ps4嗰隻，好似話差唔多

係咪gold？
依到啲巴打熟啲

各位巴打 我諗出年2月應該可以walk in 買機架啦
到時再見大家

！ 數位版集氣

五分鐘前email通知中左

明明買主機版
點解抽中數位版

係
好似話聲底好似，係多個3d audio

係咪大貨

2月難啲

你地中左咪大貨囉
利申無

文昌好似講過 但最大缺點係佢塊假皮好易爆

都係中左

咁可能仲出緊email，我有朋友35分左右收到。

用psn 抽個個？

屌下你 我聖誕生日已經無新機玩
仲要淋熄我嘅希望

唔會咁on9手動send下話,唔係系統send架咩

你唔要我要呀

gold都係

我生日嗰陣開第一水 女朋友話送比我
我嗰陣話唔要tim

有冇得 check翻張單
唔想要數位阿屌

加錢求讓數位版

到時炒燶呢可能

放比呢度D巴打

唔想要嘅呢度大把人可以幫你

但我見其他靚啲嗰啲價位都要過千了

加幾多

我女友都話中咗佢比錢

真
唔想要我可以幫到你

啱啱有個3字頭嘅電話打黎miss咗
個心跳得好快

睇清楚啲寫住推銷
我屌你老母

我認得你 你好似求左digital版好耐

有女朋友仲想點

用碟版買你數位版得唔得

咁等多水啦 反正佢都係送比你

2月都仲未得

原價加1000

2月太樂觀啦
我估年中

11月19先派第一水
3個月就想walkin+貨源穩定？
個疫情有好轉先講啦
今日都公佈埋樂壇人端個演唱會取消埋

屌下你哋淋熄我嘅希望

睇佢出機數,產能既野真係得sony先知

有冇旺角藍店既巴打收到call

諗清楚未來幾年係咪玩digital版都ok先好呀

唔清楚，又有可能係分區出email。

仆街抽呢d野未中過以為大貨
乜原來咁缺

唔想要不如等我幫你

我本身目標係digital版

呢個年代其實真係無乜所謂
dl版仲輕鬆,依家又唔會有果d偷跑幾日前可以玩先既情況出現

咁你真係快啲同巴打求到部番黎
估唔到咁多人要

上個post講過幾個因素
其中一個係box art

我最後一隻碟版game係mh機連埋嗰隻mh

個皮好差，我已經當聽普通聽音樂咁用，唔敢長時間用，一用完個耳仔都好多黑色碎皮

有心買的真係不如買Sony wh1000xm3 (有xm4更好但貴），再加個藍芽發射器插住用

所有stereo headset 都support 3D audio
pulse 3d 係垃圾黎，唔好買

新年後 細路有利是錢例炒

PSN嗰個寫住8號前會通知，有可能真係大貨，分批出email。同埋之前幾次身邊啲朋友都唔中，今次真係有個識嘅一注中，感覺好似真實啲，希望今次係大貨，祝願各位都抽中，炒狗全部炒燶。

Sony wh1000xm3 依家洗唔洗千中？
我識人做依啲批發 當年買65T用咗成本價就買到

而家唔使同人講嘢嘅話我直接同mdr-z1r嚟玩ps4

用bt delay 好勁。打機唔適合。

成日check住個電話好驚miss咗
就黎精神分裂

XSX仲難買過PS5

冇email 你地呃尻我

仲要捱到8號

美亞bf usd230

8-14 比錢
19號先拎

超大貨炒狗88

原來是咁，受教了

連最後希望藍店都派埋
molamola

又係乜撚都無

有無好心人

ya

依個價比左一百蚊都喺香港買到了

文昌你係咪收唔到任何sony store同藍店通知？

都係元朗？

ng g 我旺角

他怎麼巴
六點sms同而家email都無

8號前
仲有希望掛

我都係旺角 冇call/email

咁你可以搵定巴打了
如果過埋聽日都收唔到嘅話

大唔大貨都同我冇關
都係唔會中

我都係旺角 無email無電話
係咪夠鐘死心了

+1

都未出哂
d 藍店話聽日派多轉

堅決等正價入手
千祈唔好益炒狗 助長炒風

仲有未出哂

佢有巴打原價出俾佢

我見依到有啲巴打出到6000收機
轉過頭又黎依到叫人比機佢

連我本身打算陪抽
都俾你地搞到緊張埋

乜都無
夠鐘死心了

Platinum中左 19號起取貨

抽中左無碟版 可以參與討論了

信和派了

巴打係咪要 留tg

有冇灣仔消息

好多壞人架。可能轉個手再拎去放

藍店一日打唔晒咁多電話
聽日仲有機會嘅

唉好撚灰

食屎狗嚟架啵

完了吧 如無意外

小春子
是今年最後的大貨了

大埔藍店有電話未？

收左email Platinum中左數位

乜都收唔到 係咪即係冇機會

有email 你check 下

就咁睇咁多人中 唔少過logon

幾點收到email

藍店好多人中
應該大貨

冇我份

有冇屯門藍店中

無收到email

Logon 藍店大貨都唔中
哩鋪真係含得

有無唔中嘅巴打
陪我一齊打p4嘅對馬

我等埋幾日先，上面巴打話藍店未派完，仲有誠哥一個機會，有幾多人肯要你可以放比佢，我係黃金d奸商問價佢地6800賣數位版。。你要賺呢個錢我唔怪你。。

咁多都唔中,索尼我屌你老母

Wow cody巴

you are not alone

上車巴都想要 你可以問下佢

屌藍店4中0
仲要特登揀咗數位版
想玩人生第一部ps都咁難

索尼罪大滔天都唔撚夠
索尼條撚樣罪大滔天

x3

中

條撚毛咩

我相信我會收到email

有巴打要可以放比佢地先

想問係邊層果間

有朋友話藍店打電話通知

無email啵

第二第三張都是我之前的心情
但慢慢一次又一次唔中我都有d投降左

咁多抽都唔中
仲諗住做結婚週年禮物
好在買定後備禮物姐
但我真係好想俾個驚喜老公呀

無圖一律當9up

收到電話，但未收到email
我會唔會係打錯自己email咁蠢

你收到email 已經好好了，已經俾好多人幸運，俾D信心俾自己

岩岩8PM收到EMAIL，冇電話
SSP藍店拎機

下次抽小心啲

平時見不明電話會唔聽
今日每次響都聽，屌你又係cold call

x4

有冇石門

前日好景買PS4 蜘蛛俠
話有碟 7980係公價，周圍都係
屌，呢啲係撚公價咩

x 5

x 6

x 7

我

等緊

呢鑊真係打乜撚野機
打飛機就有得打
想打機都無資格

x7

x8

個個都未有就得

唔記得自己邊間，有冇條list睇下

ok 你睇定啲先

開佢老母名啦

只係信和都有幾間 好似係

x9

搵埋垃圾郵件都無

藍田派咗未其實

如果再有人再中藍店收到電話
可唔可以幫手問下大概會打到幾號

邊個仆街

你趁鴨仔獸巴打重喺到 問下佢

我都有興趣，不過睇吓codytang巴點先
話晒佢話加錢先

開名

灣仔加一

無問題 無人要咪原價放

我想要數位啊
唔要求轉手

屌

沙田有冇人收到電話？

巴打好好人，小心放錯畀潛在炒家

只求一機

我抽唔抽中無所謂，唔好益炒狗

今日下午有人話想效機
第一個搶到嗰個

我都有興趣，不過睇吓樓上兩位巴點先

有無藍田巴打收到email

招灣仔友圍爐

有人中講聲

灣仔未有消息＋1
或者係唔會有消息

我

調景嶺有人中？？

有無新都城拎既收到通知？

有無簡左黃金藍店既巴打收到call

有冇ching中幾部畀個機會細佬
我sony金牌打手，但無機
可以唔要盒凈機都得
+500車馬費 只求一機過聖誕

灣仔?

email or call?

Email 有碟版

未

未打黎啫
嚇我唔倒嘅

恭喜巴打

有

黃金電話等聽日啦 收哂工

好啦 派得七七八八啦 我都係冇機嘅 抽到嘅祝大家玩得開心啲 抽到拎去炒嘅就祝你死全家

信和有冇人收到？

藍田係咪未派

恭喜

各位巴打出年見

抽2中2數位版

依個係我聽到你話擔心到訓唔著嗰陣嘅反應

誰又騎著那鹿車飛過 忘掉投下那禮物給我

冇CALL有EMAIL

他怎麼巴
這幾晚都訓得唔太好

第一 人地有話放咩 你排嘜野？
第二 你見唔到佢喺炒賣post講咩？

遊戲機啫btw今日有冇鬆一口氣

可以加錢 真係好想玩隻demonsoul 同2k

好番好多
不過都仲是想睇下自己中唔中

講得好

你幾多飛？

有冇坑口同寶琳

去格離post搵我tg傾傾囉

有無人係中左荃灣lucky star

歐洲人果然唔同啲
天生非洲人 幾想變歐洲人都冇用

已經唔再期待啦
冇期待就冇傷害

仲以為未開始

慢慢好似接受咗
其實抽ps5對我嚟講
未開始已經結束

派到我未啊

我都唔想期待
但係依然暗暗地期待緊

有人收到email有人收到call+email

我依家只求lucky star個肥仔天氣凍收左工

我呢幾晚都發夢抽到

又無 又要屌Sony 老母

#445 秋風•7 小時前

元朗藍店抽中左，無電話但係收到email

都是每個六飛
凶宅一飛
藍店就PK

有冇係用同一個psn 抽好多個 而又中左

幾時收到架

灣仔中
Email

大大肉腸

連續3個炒賣post都出＋1000收機
但又要埋黎同人搶機

你中同唔中都係有機

有無人荃灣中左,想知是咪可以疊埋心水等下年

睇黎藍店根本無cut走呢啲多抽既
老實單抽都唔撚中

EMAIL中既可唔可以講下幾黠收到

7:42收到

應該係我咁蠢,咁多間每間都剩係入一飛

屌你你都抽到了！！！！！！！
你聽日打去藍問 講番你email就得

善良啫

the club中一 藍店中一 數位版好易中

姐無真係完了吧

你地變左兩兄弟

想問下有冇人收到信和GAME SINO email架 有嘅話就可以心息啦我

屌你我正常架

我都係每間只入一飛，目前白果

中就中
間間5飛都無

幾多飛都冇用

全家出動都白果

屌元朗都派左

係中就中 唔中幾多都冇用

Ya～hoo，今晚精神呀

封email話8-14號去俾全訂就ok，19號有機攞

19號重快過我十日拎
開心嘅話 carry me apex

congrats

公起公起，數位版支持者集氣

出動全家
女友加埋佢啲朋友
全部都唔中
屌你sony個老母

到時裝返搵你

屌你連驚都刪埋
cod有冇咁好玩btw cod ps5行到4k 120fps

數位真係易中啲